李文亮根本就抵死

做護旗手又如何 一樣話你造謠

佢抵死都要食佢人血饅頭

岩，死左要最大化佢既作用黎反共就得

D支那人一窩峰走去做護旗手 然後比守護既政權處死
呢下真係好爽

因為佢無跟遊戲規則

Suffer in hell

正一仆街來的 造謠話有疫情 肯定搞到有班人做防禦措施 又死少幾隻

呢個人血饅頭好好食
香港有陳同佳喚醒香港人
希望中國有李文亮喚醒中國人
我理得佢係咪護旗手
宜家最緊要食佢人血饅頭吹反中共嘅風

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁